發夢見有地產狗話學生係暴徒

成班做中原地產
做到咁高職位就腳
仲成班撚屌撐黑警
un un

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

垃圾

實有架啦
食正地產霸權條水上位，又本身冇咩能力

地產狗得個title大